政府入面有自願性檢查，有冇人知係咩嚟

政府內部出通知叫人自願性檢查
呢個係咪為左整健康碼？

slut

有冇人知係咩嚟
屋企人今日臨時收到通知聽日去做

Push

自願 性檢查

係

同監控碼有冇關係？